有冇男校撚, 點解小學第一日返學排隊就要同隔離手拖手？？

細個覺得冇乜野
大個諗返起覺得好撚GAY

點解要入男校？

如果比你派位派到拔萃你讀唔讀

唔讀

其實拔萃大多數都係有錢,唔係讀書料

話唔讀果啲全撚部喇沙仔嚟

直資邊有得派位

大個變gay反而覺得拖手咁少事無乜嘢

唔係讀書料
唔好鳩噏當秘笈喎ching